新手行山tg谷

25/26/27我都應該會行
睇下有冇人想一齊行

Lm

行公園

唔得呀

太多人入admin close咗
一你係留tg
個group唔係我開

想入group填form,pls

你就加咗順便填下個form
thanks

27 你會行邊

係咪186人個gp ?

唔係
得50人左右
但有一日無啦啦一班人入晒去嚇死

未諗到
今日好好天
好想上獅子山
但已經plan好路線

太即興搞唔掂

不嬲一個人都係即興
睇下今日個團行成點先

打左

入左

等你開團

搞手我唔掂交返個波比你

無大志

好多人入完唔講野

一推再推

填左等add

最近好多人想入
admin練緊無敵蓋倫

sorry自膠
睇錯post

沒事沒事
今晚返到屋企加你

等樓豬add

依家搞

係真先好

1月1日 2日 3日有冇人行山
想入group填form,pls

好多入完唔出聲

行山行山行山

填左冇人加我

聽日有團

照計係
但要睇下問卷先

今日行山唔錯

推下先
訓教

繼續推POST

一齊行山

留左名幾時有得JOIN

已交表

thanks巴打

Tg hongdonald

有無絲打

小妹岩唔岩你？

好似未見有

睇錯sorry
已加

仲未加我

返工睇下

收人收人收人

有d興趣個谷多唔多人？

無人

想入

入吧一齊行山

有冇人玩港百

新手點玩呀

我都係新手呀

新手想入

填咗form無人理

冇報但都諗住可以走下一半
睇下自己肥左幾多

1月9日 1月10日行山
想入group填form,pls

應該收咗呀

肯定冇

你加密留tg 我check下
返工太辛苦可能miss咗sorry

9/10 唔得，之後想join

你都無填form

填form呀大佬

填就肯定填咗 你話冇就由9佢

我填左都係無反應

你留我睇下
我ctrl+f唔到佢wo

你form叫你填tg id, 而度俾過username link你想點搵

Sor填咗

見到
但你無改Pravicy
已經PM你

剛剛填左

有個人填kwan
唔係要名
我要TG ID

岩岩填咗

邊度睇到tg id?

setting 要自己加個 我岩岩用都搵左陣

記得set private 唔好俾人睇電話啊

setting>edit profile>username
聽日有團等你入

setting邊度有得加?

lm填form

唔見有edit profile既

大佬 tg id 同username兩樣嘢
我俾咗id你梗搵唔到username
我改返 你即本搵

i mean tg id no

填左

加咗唔出聲

新手岩岩填左
[url][/url]

Thanks!

thanks~

想入group請填form

填完可以入中轉站等踢人先

推podt

如果無收到sorry
請入中轉站叫我

邊個負評

邊個負評我

推呀推呀推呀好多cdrom

推post
邊個負評

未入到group中轉站講

好L凍有咩山好行

咩山都行得
有太陽就唔凍啦

大家快來吧

1月16日 1月17日都有團

想入group請填form

填完可以入中轉站

聽日有團呀

有團快來吧朋友

填左冇人理.

入中轉講
我都再返工大佬

返工好忙呀又負評

聽日行邊 好L 悶

船灣
要訓了

去行山啦

今日行完好辛苦

今日行得好開心
繼續收人

一陣返工收人

收咗人快來

推post先呀

繼續加人加人

呢個星期想挑戰埋蚺蛇尖征服成個西貢三尖

我諗自己一年後都未去到

諗住一個人行

一個人幾好
但注意安全

就算跌死都能夠死係蚺蛇尖腳下

大吉利是過你
仲要過年呀

對唔住仲要有命同你行山

你有冇跟過我團認唔到人

返工好忙sorry
無收到入中轉站先

想入group請填form

填完可以入中轉站

無呀，我係停留谷度

HEHE 團

你出句聲
我沖完涼加
有時睇問卷會miss
所以我先整個停留

係tg度出？

yes ar

因為好多加完都係cd-rom遲早踢走
咁樣又可以隔走d人

只有我先係真

加咗
有D人連上次行咩山,想行咩都唔填
西灣山唔垃圾啦

其實果陣唔想行萬宜水庫條路先揀咗行西灣山條路，行到上去先知原來座山高成300幾米行咗四個幾鐘先到浪茄之後再去行去萬宜水庫搭的士走

Btw咁多人原來史上最大型嘅行山谷

好多人唔講野又唔跟團
有時間搞踢一半都得

原來係咁不過我想行多次釣魚翁

未去過都行

蚺蛇尖、釣魚翁、睇魚岩頂同屯門一定要行哂

屯門青山

通通未去過,想行

快啲開團

星期六無人開團,你開自然有人跟

有無買行山鞋網介紹？

有冇預算,我介紹比你

呢排連踩七日睇下有無假放

我果對treksta

推下先收人啦

有冇人想一齊行山呀屌

想入group請填form

填完可以入中轉站

收人收人一齊行山

無人啦
需要新血加入

有冇新手一齊行下山

無人死group了

有冇新手想一齊行山呀

想呀 填左冇加到

有冇入中轉站

想入
但驚個個都行到變咗老手
新手頂唔緊

填咗form先啦
星期日有真新手團睇大佛

填了

填完又要人入channel做乜9

因為我要返工

好多人唔係放星期六同日

你星期日唔行？

行呀,星期日我開咗團

收人收人再收人
大家一齊行山

今日將會好撚疊馬

推呀收人收人收爆佢

幫下你囉！！！

新手呢排開始行到隻腳好撚臭
有冇抗臭襪介紹

每晚用熱水加中藥泡腳啦

好多謝你

繼續收人

求真新手入group

填咗form但唔批嘅

你係中轉出下聲
返工好忙

琴晚去咗行夜山
一陣返工收人

大家快來一起行山吧

填咗兩次form 都無得入

我今日先收咗三條友wo

加唔到你就主動d囉

星期六團缺人

推下POST先
未收到出句聲
我唔係24小時睇住個問卷架

一日收三條友一年會收過千個人

唔會啦好多潛水我會踢
你唔係P牌啦

甩咗個垃圾P牌啦
可以瘋狂負皮人
個谷依家有幾多活躍會員喺水面

新過下都入得？

20條友左右
但過百人
成日有D人好想入
入完又唔出聲又唔跟團
踢鳩晒算

填左啦

繼續繼續繼續

都算幾多人
一日可以有幾百個訊息炸死人

出聲又唔跟團嘅話踢唔踢
定係case by case視乎情況

琴晚飲醉酒
你中轉出咗聲？

你出聲起碼有個印象比我
你唔係cd-rom

早晨樓主，新年快樂

出聲剩係講呢啲

牛年快樂呀
你入group未
仲有最近去邊行山了

未入
最近搭72或81號巴士去石梨貝水塘同九龍副水塘，風景優美，好爽。仲有得睇鴨仔潛水，受驚時更會鐵腿水上飄

影唔到

今日行完杯靈以後行hea山算了

唔知我有冇行過
我只試過一次由靈渡寺上圓頭山
另一次經直升機坪上圓頭山
都係唔太享受
雜草多樹蔭少冇乾淨水源
夏天烈日上山會係地獄之旅
我都係hea行居多，行下影下相就算

我係蝴蝶灣開始行

咁又好似幾正咁喎
上山前有海
落山前有石澗
西面南面都係海景
又有得影日落
辛苦啲都值

不過行撚到死

繼續收人
成日有山行

樓主, 想join 可唔可以直接留TG等你ADD我

點解唔填form?

已填FORM, P牌仔入得?
@dandan901

可以呀，我一陣搞搞先

做咩踢左我喎... 我主要放平日未得閒Join到團咋
下星期放假諗住睇下Join唔Join到 發現俾人踢左
我係提議你買Asics位巴打

依家加返
太多人潛水啦

樓主睇嚟好忙

星期六/日都有團
一至五都有人約行山

想入group請填form

填完可以入中轉站等等先呀

想問仲收唔收人